一人一個拍拖學到既野

體諒
以前成日話男朋友唔陪我
原來佢返工好辛苦

仲有係放多啲時間喺自己到
發展下自己興趣
冇人陪個時可以做下
真係分左手都可以做下
做個更好的人

男人你唔你佢，佢反而會自己仆黎揾你

愛自己
一個唔再愛你 唔夠愛你嘅人
佢要走 你做咩都冇用
即使曾經為佢做過好多野 分開後 人哋唔會當你地嘅曾經係一回事
人哋可以好快開心 有下個
而自己想走就走唔出
唔洗渴望人哋會記得你 因為你乜都得係

拍拖唔好拍到咁廉價

乜都唔係*

唔好咩都就晒對方
太過愛錫佢只會令佢覺得你嘅好係理所當然
唔會珍惜你

要愛自己，唔好過分體諒，唔可以令自己受委屈

學林鄭奠話齋 要包容

唔好嘗試或者打算同女仔講道理

真
我之前都係咁
依家改了

回憶真係好美好
但相信未來一定會更好的

人地當你波咋

Sbt

諗清楚為乜野而拍拖

假如對方同你預期唔同，就唔好格硬一齊了，
步伐唔一致，又冇可能改變對方

唔會再咁輕易信男仔講既野

承諾聽吓開心吓就算 唔好太上心
對方做唔到都唔會咁hurt